
                      Podría haber sido peor. Teniendo en cuenta que Rockanrolla era un pestiño. Esta es irregular pero al menos Robert Downey Jr. le echa mojo y flow suficiente como para que pasemos un buen rato. Y luego dicen que las drogas son malas. ¡Bien por Bob Downey! Por otro lado... ¿existe un Robert Downey Sr.?
        
            